有無元朗國朋友知道獸醫 Dr. Grey o係邊間做？

有無元朗國既朋友知道
以前o係元朗獸醫動物及珍禽異獸醫院既外籍獸醫 Dr. Grey（個名唔肯定係咪咁串） o係邊間做？
因為知道佢已經唔o係珍禽異獸度做，但係想帶返狗狗去睇佢，因為覺得佢經驗好d！

佢係維多利亞做 不過我覺得佢好麻麻

咁有冇邊個推介？想攞個經驗好啲嘅😅
因為睇緊嘅醫生俾唔到咩建議，淨係叫做檢查驗乜驗物🤦🏻‍♂️